[IQ題] [歡迎入黎秒] 從前有四個人......

從前有四個人，陳電、周光、李火、何石，一齊去日本旅行。
突然佢地係街見到新垣結衣，其中三個都狗衝左過去，只有一個人無動於衷

問：嗰個人係邊個同點解

用左一餐飯諗出黎 我諗應該冇咁快估到
到第四頁開估
提示：唔係蟻多嬲死象同阿毛

蟻多嬲死象

陳電？

李火
因為火基

周身痕

電機 時光機 基石

欲火墳身？

開始唔好笑

btw鞭屍一流

陳電
因為電視(是)機(gay)

樓主去咗邊？

李火 因為火炎噴射

小明跑得快過巴士

你屌哂你同樓上啲老母

下餐飯見

去左度過第二題

坐番落飯枱睇下個視覺就知答案